網上行續約一問

我個約11月中到期
我老母問都冇問我就續左個$326既PLAN
乜野都冇送
淨係包個GOOGLE WIFI (冇鳩用)
份約係咪有7日冷靜期可以無條件取消?
如果取消到
麻煩SALES開個平OFFER

簽左個水魚plan有冇得取消先？
取消到有得傾

Please contact me

續約通常聽日就生效

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks